有冇人對感情方面已經冇咩渴求

利申番先 a2+1次散拖

之前中學拍拖, 同佢由中四拍到中六
一直以嚟都有好多狗公撩佢 但係佢都會直接拒絕
同佢真係好夾 少少港女 但係又好識得遷就人 原本以為會同佢一世
點知考緊dse嗰陣同我講分手
內容大約係唔覺得我入到大學, 叫我come on James

嗰陣真係好sad 但係又有啲嬲 佢憑咩話我入唔到u 佢成績咪同我差唔多
好記得第二日考數學嗰陣係咁喊 頹咗成個禮拜
之後考完試 唔知點解有時好掛住佢 但係又好嬲佢 好想佢入唔到u(仆佢個街佢最後入咗cu, 仲要係神科嗰啲)

嗰陣感情上面冇咗依托 好想喺大學識返個女朋友
但係慢慢日子耐咗 覺得自己一個好自由 唔洗咩都畀人管住曬

近排ocamp 去之前以為自己會係咁同女傾計
點知完全冇曬同女講嘢嘅意欲 覺得到頭來都係冇意思
反而覺得人嘅一生最重要係有一班兄弟
其他可有可無 順其自然

to ex: 如果你見到呢個post 嗰日ocamp我都見到你 祝你永遠幸福快樂

兄弟如手足，女人如衣服

頂post錯台

返5p啦hihi

冇咩渴求就唔會叫春喇

just let it go

又唔係嘅 我都有幾個好好嘅女仔朋友

純粹想睇下有冇人同我一樣都有呢種感覺啫

其實你已經證明左自己入到啦 理撚得佢 當初佢睇你唔起 已經走寶

mk仔

點解由中學到而家玩ocamp都有人覺得我mk
咁都叫mk? 咁油麻地嗰啲童黨叫咩

人手filter

喂你唔撚係fm就係度看破紅塵下話

咪叫童黨囉

抵啦

梗係唔係啦 我覺得自己一啲都唔成熟